（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！沒有選舉，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人（輸出革命）聽！

禮義廉是反對派錢的仆街！一票不投禮義廉！

1人起碼捐1000入軍火

感謝抗爭者成功爭取派一萬